\begin{myenumerate}
\item Calcule $A$ et écris la réponse sous forme d'une fraction
la plus simple possible. {\bf On fera attention de respecter les priorités
opératoires.}
\[A=\frac5{12}-\frac53\div\frac79\]
\item Calcule $B$ et écris la réponse sous la forme d'un entier
relatif. {\bf On fera attention de respecter les priorités
opératoires.}
\[B=\left(\frac23-\frac34\right)\times\frac25\]
\end{myenumerate}